<h1>Синтетика</h1>
<p>Многим очень нравится работать с кистями из колонка, но не всегда имеется возможность приобрести их из-за достаточно высокой цены. Лучшим аналогом в этом случае станут синтетические кисти. С их помощью получаются ровные и четкие линии.</p>
<h2>Преимущества и виды синтетических кистей</h2>
<p>&nbsp;Кисти из синтетики отличаются рядом достоинств, среди которых необходимо отметить:</p>
<ul>
<li>упругость волоса;</li>
<li>доступную стоимость;</li>
<li>достойные параметры жесткости и эластичности.</li>
</ul>
<p>Высоким качеством отличаются кисти из синтетики японского производителя, так как их производство осуществляется за счет использования метода вытягивания. Это позволяет сформировать не обрезной волос кисти, а вытянутый под определенным углом. Специальная обработка позволяет сделать изделия устойчивыми к кислотным или едким компонентам, поэтому их можно использовать даже для тех составов, в которые входят разбавители.</p>
<p>Для акварельной живописи лучше не использовать кисти на основе нейлона. Они больше подойдут для нанесения масляных красок. Намного лучше в этом отношении зарекомендовали себя кисти, изготовленные на основе использования полиэфирных волокон. Они несколько дороже, но позволяют ровно наносить даже акварельную краску.</p>
<h2>Как купить синтетические кисти</h2>
<p>Купить синтетические кисти можно на площадке Впалитре. Здесь представлен большой ассортимент отечественных и зарубежных товаров для живописи. Наличие фильтра позволит подобрать необходимое изделие по цене, характеристикам или другим параметрам. Заказ будет доставлен в любую часть страны.</p>
